突發，地鐵站打飛機

片去巴打絲打Fb group睇

Bam

唔好以為牙簽就唔洗bam

Bam

between毒撚真係好恐怖

BAM

聽講 引用 可以唔駛bam, 有冇人試下

聽邊個講?

強國?

大陸地鐵關我撚事

bam

細到睇唔到算唔算叫露左

唔好推啦

地鐵之猛鳩

咁撚癲

你唔試下？

突發 ，樓主連登被Bam

毒撚真恐怖

痴線
段片佢仲射到成地一滴滴都冇人見到

好變態

我電話出唔到張圖
有冇巴打quote出黎睇下

img改url咪得

人

痴線

unk #79502
新會人再見

哇屌 毒撚好恐怖

我發現佢唔係射出黎.... 係溜出黎
好可悲

Bye

癡線

:

屌

啲精射左落地下

台仔？

gay test passed

你居然會去研究哩樣野

好撚痴線

一路好走

唔好屈我
呢樣好緊要, 你問自己係射出黎, 定溜出黎,
溜出黎真係懦夫黎

毒撚真係好撚恐怖

係咪兒童色情黎?

痴撚線點解唔報警?

可能請問果個係佢條女黎呢
滿足男友痴漢慾望

咁都gay
地下成灘精喺到喎

走先唔該貼多幾張av女優bam圖先

cls

這架都唔係香港車

貼圖唔貼link
抵撚死

PS 推到bam

唔似香港咁

仲未有人上水話識條友？

地鐵站同地鐵都唔識分

有無人話我知樓上樓友做乜鳩

做到仆街仔

痴撚線

你係咪覺得自己好幽默

得閒影相都唔撚提個女仔或者屌柒個毒男

真係有人咁變態

昨日 你菲律賓工人咩話

好撚型啊屌你老母

乜d人咁黑心，有好野就即時擺上黎益你地

屌！講還講，打個格仔先啦

點解 冇人會睇到除咗 拍片嗰個位

邊度嘅地鐵嚟？

中國

屌...嬲！

好想幫佢含

樓上d人應該係直接見到張圖?
點解我睇#1係見到holland.pk 條link

Same

睇唔撚到呀

搵人quote出黎啦，成班up做咩屌

Sorry

本身係貼圖 唔知點解後尾變左link

Admin好心幫佢改番？

本身真係有圖 應該有人舉報完改咗做link

本身係圖黎架
點解會變link
同埋連登好少bam人
刪post多

連仔唔ban，仲轉做link

bam條撚咩
啲帳咁撚易開

link都喊晒bam 成班傻架

咪on9，見到成班話bam就知一開始係圖啦

睇唔到了

片呀！

屌....嬲

係咪admim改左

估唔到火龍巴你..

啲精滴哂落地

你唔好誤會呀, 我直過轆竹架.......
你識得我?

AV上腦

我係蜉蝣巴 你係唔係唔認得我

hollandpk 可以

admin又改人d post

屌你老母覺唔覺得自己幾十歲人好撚哂米飯？

香乜撚野港,好似強國來WOR

點解會改左做link

留名一身蟻

Admin 改左做link

拍片條友有冇挺身而出先

好撚想笑 條友射左個個樣 好似抽搐咁

一隻手都握唔著自己條嘢，咁短切撚咗佢做女人啦屌

可以咁架咩

我以為又炒車
原來改咗做link

香港黎架咩 好似無乜見過呢隻扶手

成班唔知bam乜柒

咁細都夠膽攞出黎

唔係jizz in my pants,係jizz on the floor

好好笑。打冷震。

點解拍完片唔撚報警?

點解佢碌鳩咁黑既？

Admin

一係天生,一係用得多

admin ho ball

好撚變態

條女咩樣

通常呢d變態佬係唔會理嗰樣,有奶or有閪便是娘

點解佢會以為無人見到

報定驚好D

巴打有研究開

遊巴你點啊依家

lm

好細條
btw thanks

條女有冇正面，定係阿嬸黎

反而想知咩令佢咁high

正字撚呢

樓上屌哂你老母，bam你老母，係ban呀

連登已死

難分真與假

大陸不意外, 好多痴線佬
唔拎出黎打JJ
都用碌鳩黎磨你

唔明點解打得到